有無留意你哋揀嘅區議員做咗啲咩？

我先，牛下區議員李詠珊有遵守到佢嘅承諾，尤其喺滅鼠方面，老鼠數量有好明顯咁減少
好多謝你，希望你睇到依個po，繼續努力

蛇齋餅糭

有...成功爭取過馬路行人綠燈延長3秒，令伯伯婆婆無咁趕咁過馬路...wtf?

派口罩
巴士改路
街站
有時交代/直播黑警踩場 火災事故之類
但本身住果區 個分法好細 歷史問題
義面唔夠一百米 就係另一條村既區議員
會見佢地一齊開live
Btw 覺得機場大叔做得幾好
有法律知識/某方面專業資格係可以貢獻到好多
都支持 加油

依家啲議員難做
政府要玩嘢的話
可以用行政手段打壓啲議員
希望佢哋加油

當初講明只為踢走保皇黨

陳梓維 系超額完成

你個區係梓維 咁幸福既😂

唔系😅

所以希望依家po可以鼓勵吓佢哋

唔知點解啲機構會搵區議員做呢啲嘢
唔知中電定煤氣會分啲傻俾區議員派街坊

多年歷史，不嬲都會派。
其實好多機構都有搵區議員
回饋下社會

派下粽俾啲公公婆婆

無乜存在感 連office都未有...

覺得佢下屆可能危了

依樣望落好廢，但都好難做到
Extend綠燈唔只係諗老人過馬路時間夠唔夠
仲要諗埋對車既影響
一extend就成組都extend
多車d好似mk咁真係睬你都傻

除左搞過一次派罩就無了... 但有冇私底下跟街坊case就唔知了

目標只是踼走賣港賊

住咗嗰區廿鳩幾年
個區議員做咗16年，一次都無撚見過佢
最算選舉前後都無見過

其實有留意過佢地搵過路政署計算
加左3秒都好，個條馬路我自己正常步速行過去都係岩岩行到對面就轉紅燈
跟本唔洗諗d呀婆過唔過到

真係要講廢都仲有，成功爭取狗隻糞便收集箱…………